人生冇意義了

屌！

千年老二？

老二都做不到

腳震？笑

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

唔準